喂 NEW_GOD_美斯 你買撚左未呀

佢係員工，仲洗自己買

TVB班撚樣用TV BUDDY代替現金出糧

條賤種CCTVB打手買黎燒俾佢老母啦

聽聞係入落big big shop個ac度

賺到笑

依條𨶙樣企圖陷害全香港應該死

消委會在新一期《選擇》月刊對9個港人常用的網上購物平台進行實測，「亞馬遜Amazon」、「ASOS」、「big big shop」、「Gmarket」、「HKTVmall」、「PChome」、「樂天 Rakuten」、「淘寶/天貓」及「Zalora」，惟發現有平台運費不透明、有平台會單方面取消貨品，更有部分平台退貨手續複雜、售後服務遲緩，即使退貨成功亦有機會蝕外幣差價，難以保障消費者。其中「big big channel」 內的「big big shop」被點名批評，退貨申請資訊透明度嚴重不足。

惟「big big shop」被消委會指，有關退貨申請的資訊透明度嚴重不足，用戶的帳戶內並無任何申請退貨的說明或連結，只能在「常見問題」的頁面內找到一些關於退貨、換貨及退款安排的資訊，然而內容亦只列出「因應個別供應商而定，詳情請參閱貨品頁面產品詳情內的條款及細則，內有列明是否接受退貨、換貨及退款。」最後甚至需要透過電話或者電郵聯繫客戶服務尋求協助，非常不方便。

公司唔出糧，比左100隻佢去包銷

Big big channel啲野咁貴，呢隻貓算良心價

推